尋晚果集皆大歡喜入面個臨記係咪李佳芯？

尋晚果集，243集，去皇宮選妃既其中一條女，總覺得好似李佳芯

你有病就食藥啦！